巴打入 著恤衫既你地 會唔會著底衫

如果會 著短T 定背心

睇會唔會打tie
如果會打tie：白色短tee
唔會:背心/v neck

smart casual

唔會背隻濕晒？

熱既就uniqlo airism
or nike/adi快乾料衫

白色恤衫咪透黑

有其他色架嘛

認真 舒服？入面唔會好貼咩

呢樣睇人架喎 我著慣左覺得ok

睇字都覺得熱

快乾都熱 不如你著polo恤算 著咩恤衫

睇下件衫會唔會透lin，透就u記airism

今日見到個大隻鬼佬著裇衫無打底 頭兩粒鈕仲要冇扣
j死我